求各位大大搵DIN 7504-82.pdf

小妹搵左成粒鐘都搵唔到，求各位大大幫手，小妹想要一份英文版DIN 7504-82.pdf🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼